幾時有第一個國家同中共斷交?

會唔會有